1. Data, Storage & Memory
Tool / Service	Purpose	Core / Persona
SupabaseService	Singleton wrapper around Postgres (read/write, caching)	âœ…
PostgreSQL Schema<br/>character_files, blog_posts, potential_tweets, x_accounts, engagement_metrics, images, conversations, â€¦	Normalised storage for personas, content, tweets, rate-limit stats, etc.	âœ…
Qdrant (RAG store)	Vector store for research snippets & memories (via Memory API)	âœ…
MemoryService	REST client for Memory API (add/search/list/delete, research helper)	âœ…
JsonUtils / toPgArray	Sanitise JSON and arrays for Postgres	âœ…

2. Research & Ingestion
Tool / Service	Purpose	Core / Persona
TwitterMonitorService	Rate-aware wrapper around X API (fetchRecentTweets, caching, back-off)	âœ…
AccountMonitorService	Decides which accounts to fetch & when; writes to cache	âœ…
Perplexity / WorldNews / Grok Service	Extra-LLM retrieval for background research	âœ… (interface) â†’ ğŸ­ depends on endpoints used

3. Content Generation & Validation
Tool / Service	Purpose	Core / Persona
ContentGenerator	High-level â€œproduce Xâ€ orchestrator (tweets, blogs, threads)	âœ…
OpenAIService	Generic GPT calls	âœ…
AnthropicService	Claude calls with persona priming	âœ…
BlogPostEnhancer	Auto-fills missing metadata	âœ…
PromptBuilder (shared)	Canonical prompt templates incorporating persona + memories	âœ…

4. Publishing & Social Interaction
Tool / Service	Purpose	Core / Persona
TwitterService	Upload media, post tweets / threads, track rate limits	âœ…
TweetSchedulerService	Reads potential_tweets â†’ posts when scheduled_for hits	âœ…
EngagementService	Watches mentions / replies, detects questions, generates responses	âœ…
WordPress REST bridge	Push finished blogs to external CMS	âœ…

5. Scheduling & Rate-Limit Governance
Tool / Service	Purpose	Core / Persona
engagement-scheduler.ts / account-monitor-scheduler.ts	Cron-like loops with smart intervals	âœ…
ApiCallLogger	Persists every Twitter API call for quota maths	âœ…
ApiRateSettingsService	Stores & tweaks token-bucket parameters	âœ…

6. Agent / Multi-Agent Layer
Tool / Service	Purpose	Core / Persona
LangChain / Coral Agents (coral_marvin.py, etc.)	Standardised agent template + wait-for-mentions override	âœ… framework â†’ ğŸ­ tools plugged into each agent
TweetTool / BlogTool	Tool definitions exposed to Coral	ğŸ­ (name & style)

7. Web & Ops
Tool / Service	Purpose	Core / Persona
web-server(-complete / -with-rate-settings).ts	Express endpoints for UI & tests	âœ…
Static UIs (blog-posts-viewer.html, account-priority-manager.html, â€¦)	Admin dashboards (rate sliders, tweet queues)	âœ…
Docker compose + scripts	Container build/run, platform-agnostic batch & shell helpers	âœ…